［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水(231)

咁都中

家陣D人真係呢 明明就自己搶

點解銀場仲難打過AK

大家好呀

花姐，掛住你啊~~~

有冇去水箱

好撚悶, 唔想做野, 但又無野好做

打機

做哂啲野 冇野做
未做哂果啲老細又未睇冇得follow up
扮工扮到懷疑人生

無機好打

一齊玩web game

睇晨操揀馬

有咩玩

又要去買con，整副戴耐啲既先

成班仆街係到呻無野做
點解我又要開會又要打FOLLOW UP EMAIL 乜春都係我
明明以前唔係咁架

我都有疊hardcopy既假紙要file呀

有咩心水
上次1場4號唔中, 不過買埋另外兩隻又中左

我有野做, 但我無做咋

pubg 畫野 貪食蛇

咁咪過得好充實

畫野係玩乜?

啲屎擺喺屎度 despacito

搵唔到邊句打邊句

仆佢個街郭能拉到搶曬口
搞到後面贏少好多
今晚應該熱頭冷腳...小心為上

呢首

搵到
原來要聽原版
笑到崩潰

猜猜畫畫好似OK喎

屌娃

疊? 阿叔我幾座山都未郁阿

我想上網睇下野阿

有冇人一齊玩，可以開個房

開房我ok
玩jer仔？

咁一陣先做

入左

入黎69

3條友冇咁多野畫喎

我諗唔到有咩畫

原來唔洗自己諗

阿叔你做呢行係要移山架啦

新場

有6條友

用網頁玩傻傻地Ge

估完係蟲就lag左

有野做轉頭再JOIN

就到你畫

入黎咪知

急求搵錢 有咩炒散

保安

賣ASS

試下呢個

屌你老母長鼻子

你買

所以咪話轉主題

點估咁長咁特定嘅名詞

我一睇心諗玩鳩我，咁長

本身都唔想畫

儒生到底畫咩

木偶奇遇記阿

譚仔彈出彈入

長毛象. 屌.

點估

人地一下估到, 根本好似

毛都冇條

點解你地可以兩邊回

玩完左啦

我要練習畫畫

仲玩唔玩

到底慚愧可以點畫

得4個揀

算啦

聽日再玩啦, 而家一次過玩晒就無野玩

只可以寫個屌字

聽日可能玩唔到
如果揀pkm應該唔洗估

太抽象

我之前玩畫PKM

頭先有幾下差D忍唔住笑出聲
臭雞個條

好多條都臭雞

係咪全部都係比卡超

就放工 但唔想翻屋企

佢話香港好多, 之後大家答臭雞
差D笑左出黎

咁真係呀嘛

你老母 邊個黎

屌你有CAP

我將我知既雞都打晒

我答咁多都唔中

最後其實係咩

其實係咪麻雀

冇一題答案係臭雞

下次再玩, 多人先好玩

再多啲人就好

成日抽埋D奇異花水箭龜
點撚樣畫啊

如果揀左我諗都冇乜人估到

箭奇異果加朵花
火箭加隻龜

咩都係比卡超

龜咁難畫

我

羽毛

你睇過儒生條羽毛就會覺得我畫得非常好

啊喂

一齊玩

呢個要好有耐性慢慢食

喂呀

個條真心無可能估到

公司有canteen真係好幸福

個陣未有心理準備畫畫

好好玩又好好笑
真係諗唔到其他又可以同時多人玩又好笑既

世界十大難題
羽毛
大象的長鼻子

但我個網成日都怪怪的 個廣告bar會彈左上去

手機定pc

手機

我公司以前都有, 好撚難食

我塊面有2答敏感到紅曬 又乾又甩皮
已經成日搽保濕都唔好
係咪應該睇醫生

我都是

左右面頰 權骨位
5蚊銀咁大

我成個面豬

去睇醫生啦屌

睇左了

點講？同有咩treatment

我濕疹底 睇中醫渣

我右邊面狂爆瘡爆唔停 爆完又唔消
但左邊完全冇事

中醫冇用
睇皮膚科啦

睇黎你用開左手打飛機

已綞冇爆倉好耐. 一直都係皮光肉滑.

畫伯大賽

已經放棄左塊面

我PC幫你唔到

公司電腦冇得上網

用開條女隻手

老了

聽日射波先

要等多10分鐘先走得

我連電腦都冇得用

終於就放工

識玩.

big c
iPhone有冇無線耳機推介
唔要airpods

1k左右
xmas禮物

1k nothing can buy wor 巴打.

你要真．Wireless 定bluetooth earphone都得?

me using this

B&O H5

me die hard fans of B&O

當然BOSE都唔錯.

真wireless
jabra65t?
SOUL X-SHOCK？
be free5?
qcy T1 pro?

bose不了

BOSE 僅限noise cancelling function.
音質=一般水平.

h5不如買e8

要講多次BOSE = buy other sound equipment

bose好撚劣
不過藍牙耳機廣音質都係嘥鳩氣

E8 有delay 問題. 睇po 好多人講.
我買H5 我係試晒市面所有耳機先買.

高中低頻分佈我好啲. 又型仔.

講*

得*

1k內算啦
第一次過就送咁撚貴 以後都唔知點撚算

重點

藍牙就唔好太講求音質啦, 入到耳就OK
最緊要耐用

買條震震棒比佢好過啦.

估Hr連續打三次黎 第一次真 二三次打錯

走啦

我仲打算買部iphone xr 比老婆

新身份證

點撚同呀
你嗰個係你老婆嚟㗎
我個個係新菜咋屌

買耳機比女人唔係咁好

可能玩兩下散手就換畫
唔好投資咁多喇

佢想要

佢乜都想要*

換證都有關愛

但係佢有錢wor.

講到好似炒股咁

拍拖為分手.

why not xs

XS is MINE !!!

you buy max give xs to your wife!

我仲有

我屋企仲有*
我冇

wa. two rich fuck together is so fucking rich.

I buy xs
you give me your wife

人又係你, 機又係你?
我玩Ben Chow呀?

se215 囉

no la 佢屋企有生意姐
但普通人家黎

玩我Ben chow

都ok
但有冇邊個pair到iOS
我估佢會想有啲功能 唔淨止聽歌

事實上係投資
時間 感情同金錢

airpods

215

同佢睇過 佢話漏音
心諗 八婆 識啲嘢喎

1k內，想點

我唔想翻屋企

認真藍牙耳機可以有咩功能

不過買俾條女就是撚但啦

佢暫時係值咁多

tap下可以聽電話 換歌個啲？
我都唔知

wireless好似唔得

去星際是但買一隻啦

做下research先
不過好尷 到時得我送佢唔送又係on9

廿蚊個啲

se215 可以呀

點解

同屋企人嘈 好sad

去海邊坐下。

係公司坐緊

點先可以拆散一對情侶

女人真係好恐怖

老姆你都是一個女人

嘩 好恐怖

卡數家用問題？

嘈什麼

我媽話我有濕疹係自己攞黎
我今朝係公司喊左一個鐘

咁撚9
利申 我都搬咗出黎自己住
同屋企反咗面

我都好想快點搬 我聽到佢個錄音 我忍唔住 滴眼淚
咁多年冇幫過我 仲踩多幾腳

不過搬出黎洗費會好大
建議夾租唐樓先

唉 想死

好少事姐 洗咩死死聲
日子咪又係咁過

少事黎姐，我爛面都未跳樓

爛面3年我都係咁過啦
同屋企人冇錢搬咪忍住先，有咪飛起佢地

雙AK跌左落AK，屌你老姆

鬥慘冇意思
同埋飛起屋企人唔係想象中咁易

不嬲都快上快落架啦 我啲fd咪又係咁

所以努力生存啦，人比人比死人

以前細鷹
我個fd大地球

屌真喺文盲 做個千零字用咗成幾個鐘

跟左我兩年幾嘅藍牙耳機右邊冇聲出
非入耳式係咪得AirPod 揀

早晨

遲到 上車冇耐

早晨，又可以坐足全日

尋晚幾點翻屋企？

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

個情節咁熟口熟面嘅

五!!!

但聽朝要返工

吓？

咩道理

8點幾翻左去 之後沖涼入房訓

無道理 無錢就要翻多幾日工

唔知仲以為我做緊銀行/正苦工
D電腦set到個security天咁高

又被強制起身

尋日個Hr 今朝打俾我cut線
你一間公司一個人約見工洗唔洗4次有3次打錯電話

你間公司真係好西

其實係專登

如果單從呢方面又唔可以話西 資訊安全既野

有咩係可以做

有冇我果邊咁誇

唔係呢單
追左咁耐po覺得老姆間新公司真係好撚西

新竹一名小六女童前年因2個月月經未到去看婦產科，起初以為只是經期不順，怎料竟驗出5個月身孕，嚇得立即協助進行引產，母親質問女童，她這才說「遭叔叔玷污」，母親氣得報警抓人，狼叔被判刑8年2個月，但沒想到引產後DNA比對，竟發現驚人結果，胎兒之父並非叔叔，而是親哥哥！

女童遭狼叔性侵消息曝光後，女童父親氣得痛斥弟弟，並報警抓人，狼叔隨即打包行李連夜逃跑，警方傳喚嫌疑人均未到案，因此遭到通緝。去年被逮後坦承曾性侵姪女，新竹地院依強制性交罪重判8年2月，目前在監服刑當中。

但當女童引產後，與狼叔進行DNA比對，發現比對不吻合，胎兒之父另有其人，女童這才鬆口，是14歲哥哥看完A片後，學片子動作2度強上她，但她不希望哥哥被爸媽懲罰，才一直沒有說出口。

經比對發現， 胎兒DNA與哥哥吻合，哥哥也坦承曾對妹妹下手，新竹檢方日前依強制性交罪嫌起訴14歲親哥哥。

新竹又加一分定兩分

仆街塞車。。。。

呀叔又屌 呀哥又屌

台灣又加分

我朋友送呢舊野無啦啦漏水, 入面D不明液體漏晒出黎

早安

一翻到去就痾屎

又上返

大師由你守護

受薪排便

幾時升大地球

放棄 用2隻mouse

到時以後叫到情郎就大叫地球守護者

射了球

法國已經升唔到上去

我個fd就大地球，我咁垃圾點升

放屎break

頭痛仔

早

又到海邊吹風

是日識leave

hi hoho

其實唔係應該調返轉咩
佢地都就死啦換黎做咩

臨死比返啲野佢地囉

驚佢地死果陣無野燒

Hi

換證好似好撚麻煩, 係咪又要局你office hour去拎

肯定啦

等我的起心肝申請左US VISA先

咁撚煩

夠鐘食飯

攞假換證

今日新班唔知有冇新女女

忙了一朝早

#metoo 穿線穿到手仔軟

咪又係無圖
無人想知啊

今日全日好得閑

安排晒D野下午先做

都未上點有圖，你係咪萎到傻左

又要去smart game打機

星期六朝早肯定full哂

到時再算啦，有排都未到我地

渣ga

新嗰張都幾柒

成張回鄉證咁

冇得唔換

回歸祖國 咱們身份卡也是一樣的

有冇咩心水

多謝黨

大快活四寶狗飯

有! R3 香江世億

戒左2場race day

前排輸得多戒左幾場

知自己無運 戒咗好耐

有腳冇膽

$10注開心下，唔係場場玩
買六合彩加加埋埋都唔知洗左幾多

我以前都鍾意玩q/qp
宜家通常wp/孖寶

我玩pq多 3隻互串 有時候會收曬
之後後悔冇買q

禮拜六中左條q2×1 有排搣

咁勁

追憶～～～

信劍叔得永生

求水

同個細鷹一齊排可以拉到地球係對面，點玩

唔好咁講 係到最叻都係俾過順勢寶咋
宣傳下小弟個page先:
多謝支持

點解成日wiki由英文轉中文，會default殘體

食完飯又係時候搵水箱訓陣

一早已like

去到邊都落雨 唔同連個天都唔中意我

like左好耐

你懂的

就快3點

4點啦

洗唔洗搵梁sir教你觀星測氣象

躝呀

好快會變成頭號公敵

就黎突破一萬likes
不過俾D連登仔屈我地買like 又話我地收馬會錢

唔好咁啦⋯

我去旅行都唔會日日報告曬命

跳求雨舞

連登仔係咁架啦

又要去快圖美影相

你試下跳 腳都打斷你
都落緊毛毛細雨

我打錯字 停雨舞

冇晒個人相，下星期去主題樂園搞入職要相

大桶台去過好多次, 無一次係上面睇到富士山

唔好理條仆街，佢曬命

好憎影證件相 影到個樣勁蠢

反而係影到個樣好惡

食蛋

以前至少要買一袋5隻, 一個人點撚樣食
佢有個黑色雪糕有無食, 我覺得OK
另一間有雞蛋雪糕都唔錯

木下佑香大食雞蛋
冇食到

我passport個張好似賊, 張相9年前
有次去日本, 個海關指住張相話唔似我, 叫我注意下, 心諗張相9年前你想我點

想睇 你地好瘦？

睇返中學啲相仲好瘦，而家塊面肥左
passport相就都係惡樣，去台灣因為戴左con髮型又唔同左個海關話我唔似樣

型男

18歲個張影得幾靚仔
跟住唔見左 宜家個張成個賊咁

個張相時幾瘦

點解唔食啊

冇張係影得靚仔
而家影嗰啲一係惡人一係做賊咁既款

我都唔知點解，下次有機會去就食

好柒

因為本身。。。。。

而家肥左

都係咁撚柒

有陳冠希咁靚仔就好

毒撚型靚仔先好j

躝啦，係咪要擺你買M記張相出黎先開心

金鐘樣

而家好撚肥

即刻睇返舊時既相，再望下而家既自己

影左你拎住個餐返屋企

扮小熊維尼

雜種

影個個都盡左力

身份證好靚仔

幫你P埋圖都算盡責

唉 好唔習慣帶con 好un眼

試過一戴痛到即刻除，唔知太乾定點

我比錢叫佢P好啲

琴晚我坐坐下巴士甩con 嚇死

返左工後肥到仆街

未試過甩，好好彩

之前返工嗰排日日都戶外工作又辛苦，但係可以唔瘦繼續肥

我個時返大學, 日日都係訓, 食, 玩, 訓
但都KEEP到瘦, 一出黎做野後就收左皮

我由讀書到出黎做野都keep到肥

求其飲多幾杯黑糖乜乜都肥

坐得多咪肥

我大學時都有買貢茶去上堂飲
仲係咁食TEA, 都無事

你試下而家隔日飲一杯呢D

跌左隻con呀屌

大笑

係屋企戴緊點知跌左，仲要搵唔返，我左眼得返1隻貨仔
出去順便買盒

你隔日一杯?

我第一次買貴左百幾一盒

我買開一盒百幾
有啲上網買平既但係唔敢

人地話hktv mall最平

唔識揀

hktvmall 平有撚用, 買完佢送貨先得

好多人都屌冇貨收

不, 一星期一兩杯已經好多了

係邊係未試過
我係屋企

呢排都飲少左好多
星巴克都少

屋企唔計

影左相了，16張$95
個樣又係殺人樣

冇笑？

完美柒頭

人地話坐巴士

話證件相笑得架咩

成五十蚊杯太重皮了

前排先知原來英國星巴克平過香港

遲啲黑糖珍奶都係咁既價錢

香港咩都貴

老虎堂勁貴
台灣4x twd就有一杯

點解要去快圖美咁貴

因為條邨間野垃圾到喊
我去人力資源上堂佢鳩影都好睇過間野影

而家唔是有咩幸福堂?
btw 好撚多唔識分
又豹又老虎又鹿

我飲過既淨係記得歇腳亭
老虎堂係台灣飲過，飲水仲好

次次行過呢啲見到咁多人都唔想排 過隔離天仁買仲好

老虎堂
幸福堂
歇腳亭
茶湯會
鹿角巷

寧願唔飲

呢邊MK開左間叫豹茶

係咪仲有咩天仁/貢茶

邊撚到我去做記者

弼街

我淨係會飲慈雲山開心果園既野，其他試過一次就算

天仁茗茶
貢茶
COMEBUY

幾多號

我選擇飲水

多到唔識分

老野淨係識歇腳亭

咁遠都係算

而家COMEBUY裝修到好靚

而家comebuy想行返高檔文青路線
不然就會淪落到貢榮咁

扮工咁悶 當然要睇下小說

新鮮出爐, 關於荃灣, 影子政府

btw 睇樓主個名 應該係絲打?

個次行過MK個間, 以為新開左咩文青CAFE
點知原來是comebuy

糖er是女沒錯

不過有鳩

我mk b出口落車，配完con睇下去唔去

未幫襯過

貢茶同一個LV

沖茶會噴晒煙咁

哦!我都以為係新野

咁多野睇呀

貢茶我都係冇幫襯過

屌其實係COMEBUY咋

呃得下人

新之城就快有老虎堂

好飲好多！！

咁特殊 , 小心被政府捉去做研究 XD

咁我未試過

荃灣悅來坊個間(新新地) 都成日噴煙, 我諗都可以講係一種吸引人既手法!

好飲極咪又係COMEBUY唔係咩

茶味正好多

唔係掛
comebuy都有分級數

用真‧茶葉架

恕我講句
D台式飲品店 冬天無賣呢個拖肥朱古力既都係垃圾

只愛星屌

占士已完成一天工作的份量了！！

有沒人想念我？

南瓜批鮮奶咖啡

我都啱啱返位追完post
仲有9分鐘

$480左右眼各40隻

留言 "工作" 等小編INBOX個答案俾你啦

工作

係英國飲左南瓜spice latte
都幾難飲

好撚貴

答案已經INBOX左你啦, 快D去睇啦

兩樣野唔太夾

下次上網買算，時間長透氧高即刻貴勁多

屌你老姆 開工忙到收工
全日都無得加入討論

我覺得ok, 上次r左啖黎飲

收唔到，小編你個野壞咗

你試下飲成杯

有人請我...都唔飲

試下飲荔枝椰果咖啡

你有無飲之前薰衣草個杯野
唔敢試

痴線

i dun mind spending every day~~~

冇 飲左荔枝 荔枝還荔枝 咖啡還咖啡 椰果還椰果味

過左一年度數都冇加深，好彩冇打咁多j

我7年無深

好似中毒咁, 真心唔敢飲

幾多度

屌 諗起之前杯蝶豆花

再上次驗係4年前
維持到雙眼400內

個杯理想與現實, 連打卡都唔得

睇到都

300 375

用$50試下伏

今日玩呢個

我飲完真係屌左老母

搞伴完就係呢杯野 仲要藥水味

咁撚貴

我記得佢理想張圖, 隻色好夢幻

南瓜批成陣拖肥味

250 275左右

我小三四開始戴

唔敢試伏

同埋沉迷打機搞到度數高，細個唔懂事

送都唔要

打左幾十年機都冇近視

老豆老母有冇近視 有遺傳

屌你老姆

以前冇，近十年先有

兩老無 但家姐同我都有

我有fd左眼接近1000度

我都6百幾啦

廢了 remake咗佢啦

細個以為戴眼鏡好型
真係不歸路

25歲會諗下矯視

佢唔戴接近盲

真喺幾麻煩
不過我好多時都唔戴

我睇得清都唔想戴
我最多係睇到人既體型，五官/大唔大波係睇唔到

babo the drink shop又咩黎

正 好玩！

我200 今日對con整極都唔舒服

今日個場一條女都冇
想影都冇得影

唔舒服我會開新con
200好少姐

個場冇女，唔玩了

死痴漢

on9冇女點有心機玩

去食魚米

Btw 荃灣？

mk smart game
無煙場

我一陣都岀去做mk妹

都幾貴

屌你唔喺仔黎架咩

要上堂

女不過有鳩

冇鳩

信！

moto

賭馬絲打

屌我就喺見佢咁麻甩

女中豪傑

day con?

用得太多萬華鏡既後遺症

喂，局嚟嫁

係，戴既時間長左 透氧高左就咁貴

忍法

我老母9百幾度都係戴CON

moto點信

個fd有戴，佢一跌就大鑊

呢D女仔咪有作為囉

發達大計

啤酒節得一杯...

如果我年少有為懂買馬~~才不會讓我自己受罪~~~~

狂針就有

你又射比佢, 佢又射比你. 搵我做中間人夾住.
又唔提供solution.

女仔人家點會識針架

有鳩 一定有鳩

我自從18歲後去左做電話投注就學識賭錢
之後流連波台

跌撚左部電話落地，好彩冇裸跑

波台手足

原來係老手

小小地賭下 幾開心

除左舊tvb劇同動漫會睇之外
唔睇泡菜同支那劇
所以屌波是個好活動

睇黎要買個i ring穿住防跌

我試過新機用左12個鐘係屋企門口跌爛左電話

屠狗會

依個紀錄有啲難破

追角球最好玩

我係apple買完試機已經跣手
岩先好彩個殼夠好，如果唔係實裂/花

大細角

冇爛不返花左

只買角大
爆角好難接受

換左咩機

我係話之前買機，即係而家呢部虧到仆街既7

轉課室搞到我搵唔到
仲要勁多新人

而家邊個教

盧先生，我覺得佢教得幾好，又唔悶，十分搞笑

好多新面孔，全部睇落都高手

又係女多過男
不過都係識唔到

買左AirPod

課金俾apple

用開嗰個壞左冇聲出啊

有條女用全名冇英文名，難記到痴線

10月30 出新一代。

依家買好似唔抵

唔係新ipad咋咩

我買其他都唔買佢啦

全線更新。

久違嘅夜班工作

我都做你同學仔

我都趕緊deadline

我尋晚做咗一份

你做到咪做

新班都仲係女多過男
多左個大波妹，而家要分一號同二號

講咁多咪又係冇圖

樓主你有十秒拯救老母.gif

屌。冇圖

連啲絲打都唔放過你
你喺咪應該做翻啲野呢

你睇自己對波咪得囉

上星期機舖有圖又唔講，搵呢啲黎抽秤我

內地生要求粵語班以普通話授課

下個禮拜轉工, 做幼稚園行政, 但我係男仔黎, 都估唔到佢請我

正呀 瘋狂抱抱小朋友

食miss

班教畜成日打友誼波
我之前做ta都知道啲關係圖

幼稚園青一色miss

下星期幾射波好

一日一個

1-5

頭/尾

比人炒左你養我？

之前暑假成日出入幼稚園做野
但喺啲miss無翻工

情朗 喺機會啦

傻左

我要唔入耳啊

紅磡宵夜time

自私食

同同事揸車落去食

但男人喺幼稚園做admin只會淪為打雜
食miss只係ff

黎搵我？

下次叫埋我

你老豆肯比你用車先算啦

你住紅磡？

等我考埋試先

佢係呀

系牙

有冇人住屯門

你老姆

屯門女神

自己係石硤尾食緊

我自己都養唔掂

暑假緊係冇
得ta tss 校務處同校工要返

係

我有日係石硤尾行去荃灣 行左三個幾四個鐘

咁得閒
我廢青淨係由屋企行去尖沙咀，吹風睇海之後行返屋企，來回4個鐘多啲

咁得閒

之後腳痛左幾日 好後悔

得啲清潔姨姨

幼稚園更少人

試過俾個ex捉左去行..荃灣行到落葵芳
上環又行到落灣仔...行完想針

我行路幾個鐘都冇問題，但係叫我跑步就半個鐘都唔想

行路撚健康人生

跑步好悶 唔中意跑

消磨時間一流

荃灣落葵芳 好快渣喎

老豆金句: 被逼消磨時間 即係折磨時間

我15分鐘已經想死
踢波就唔同講法

太耐冇運動以前練返黎既都冇晒，如果康文抽中我咁我會多啲去做gym

其實唔難

我有康文 但機太廢冇動力去

遲下應該唔行路，轉行山

去新既體育館啦

荃灣西？

想join出面既，但係黎緊返主題樂園日日都唔同時間收工，多數都個園收再過多陣先有得走，一陣join左冇時間做就嘥錢，康文起碼平

九龍冇咩館好

你之前翻咩呀？

我唔知 以前細個都係去蒲崗村道體育館/會所玩

廢青，但係冇去整

海濱個邊新開

如果抽中我我係諗住去浦崗村道做，已經係最近但都要搭車

朝早做完番工咪得

行落去囉

咁要早好多喎，仲要過海

中我先啦

出面個啲唔係有24任做既咩 搵間近自己既 番工前/收工後去做囉

去執雞

就係冇間近，我山區兒童

其實係咪要自己睇抽唔抽中，佢唔會通知

番工前做啦 唔洗煩

我唔知呀 我冇報過 執一次雞就成功左

抽中會諗下

直接去睇有冇人唔黎？

有後補架 早少少去排囉

對 我之前早三個鐘去

早咁多

如果唔中就早啲去睇下

係呀 好多人排 我個陣後補第一個
最後得一人no show 得我一個入到
排我後面都有好幾個人等左個幾鐘但冇得入

一開門好去排啦

競爭咁激烈

係咪7點開，咁咪等到傻

新一輯火速救兵

嘩瞓一瞓教 咁熱鬧嘅

個肥婆又屈人

法國佢成日上黎引戰

又興風作浪幫人加啲字變gay

臨瞓前上黎發現情郎係gay嘅

條肥婆玩game嚇到瀨屎上黎求救嗰陣仲喊晒口

依個喺old news is so唔識寸

條拼音狗老屈

冇用啦

呢啲都係你地屈我，完全係莫須有

吔屎啦

都講左幾百次玩到厭，當你朋友每日都講gay野既時候，聽多幾次都悶啦
比啲新意好唔好，出面啲po留言同你地講既野一樣睇都識背

因為好耐無講 所以要重申一下你地嘅關係

有咩花生食

其實點解會識拼音？

黃大仙基友

咪就係班仆街屈我係gay，入黎咁耐就講咁耐

真心唔覺得好笑，已經睇到厭，你講catgirl我反而興趣更大

真屍咪又係黃大仙

大陸喱

(突發有圖) 求助! 樓上個馬桶就黎跌落黎~~~

有冇可能呀

errrrr 小學中一至中三要學

on9學校

達哥唱lemon 唱到泰文咁

達仔

煲冬瓜？
我小學到中學都肥佬

臨訓都有花生食

唯獨是拼音一定肥

冇一堂係會聽，強制要人學好低能，之後班大陸仔就次次第一打飛機

考試mc全部填a 填充題一剔就算

竟然玩到12點

冇學過 我個陣普通話堂會變左外藉英文老師堂 4個人坐哂係圖書館同個miss用英文傾計

好掛住靚女miss

強制學
如果考完可以即走我會好似碧藍之海條友咁，一開卷就話做完

係，靠聆聽拉返d分

煲冬瓜次次都好高分

合到格我已經覺得個次發揮超班

煲肥佬都可以升班

定係啱啱好合格，我記得咁多年都係50分上下徘徊，冇高過60

45分合格，肥唔肥都升到班

諗翻起初中煲東瓜喺個台灣人教

咁有冇兒個音

普通話長期FAIL, 但都無事
我連VA都FAIL

數學12分都升菁英班，我得一年係合格過

我VA係年年肥 唔識畫畫

AV上咗咁多年都無做過野

好似連教都無教 上堂得閒聽下大陸/台灣歌算

好記得中三個年班主任同我講話因為唔夠位留班所以俾我升

我堂堂要做練習，最記得把死人女聲，留心聆聽話語內容

之前豬流感全港停課試都唔洗考直升

中學真係得啖笑

我火柴人過關

好難升唔到班，基本上肥晒都得

點解Ge 我個間好嚴

名校?

間學校又唔係band1

Band1不是名校

band1正常

我讀垃圾學校

我中4個年都以為要留班，但隔離班拎左大部分quota令我有得升

爭唔贏

我好感激隔離班班主任架

收工

屌你老姆咁早揼野係咪智障架，痴線真係大撚晒喎

我屋企隔離起緊新樓。所以開左冷氣，咩都聽唔到

返工

上去斬左佢個頭落來

返緊

好眼瞓

我隔離直頭風炮

我好精神wor

琴晚玩電話玩到3點

呢間公司真係令我做到好撚氣餒

2020年目標

Y? 上層問題？

去左北極先啦，就黎溶哂

北極夾格陵蘭去，好似仲難
南極好似多野睇d同易d
儲錢先

錢姐. 對你黎講唔算大問題.

飛得去個邊想玩埋南美，但無咁多假
特登飛過去join完tour就走又好似好浪費
錢既話南極個trip我預10萬

南美加北極圈30-45天. 我都預10-12萬

希望係2020 聖誕去
要準備下

冇錢去, 希望到時發達啦.

太多地方想去，太少錢同時間

屌我仲未試過沖出亞洲啊

我老婆細佬差唔多去晒
而家佢地東歐玩20天

要沖出去好易姐

我都未試過

1點訓到1點

我都好想去廿日

豬

我諗我近啲幾年都應該無機會

老姆幾時再打maimai

Rich

意粉好食

一格格果個好玩d

jubeat?

用裸照威脅AV女優

jubeat難玩啲 maimai係圖案好複雜

jubeat我專精

音痴表示玩咩都死

其他我都玩得唔叻，係得jubeat上手
不過都EXC唔到，最多SSS

其實我玩過一兩次
比較鍾意睇人玩

我都鍾意睇人玩多，個場冇咩人先玩下

6:32條女好過癮

正

應該好多人cow嗰種

細粒

Touch me like you touch nobody

Put your hands all up on me

Tired of hearing sorry

Kiss and make, kiss, kiss and make up

How about we leave this party?

'Cause all I want is you up on me

Tired of hearing sorry

Kiss and make, kiss, kiss and make up

希望每次分手前都有分手炮

收工收工又一Day

有blackpink所有買左

今晚玩唔玩高達

今日打左成日lol
好廢青

打彈性對面有菁英，嬲撚到
單雙菁英但係彈性金5

唔好理條仆街

我單雙得金5
算啦 我打sup多

好q ah iu

好彩我今晚都大閘蟹

琴晚

打太多CSGO所以玩下其他，點知場場輸，打ARAM算

IU

我就返奴港嫁啦

曬命的男人

喂屌可以組個打G團喎

最貴今餐

開個消化仔AC打

i have CS GO too..
CS 1.6開始打隊.

我剩喺識用P90

元老級

而前玩scout , 而家冇玩咁耐...已經唔係好識玩.

睇黎可以組團

老pat pat

P90 rush B

我平時rush along

有冇人玩CSGO，我有銀4 AC

我多數聽班指揮官玩，去邊我冇乜所謂
有awp咪對下中

順帶一提呢排好唔穩定，隻手成日出汗
係咪組團

Tg add me username

Join
不過我好廢

steam link

申利：我好屎，銀場變幻莫測

你等我更新個steam睇睇叫咩名先
好耐無玩

大師icon

雷親你唔好屌

me install game now.

有冇mic溝通

yes. i am just using my company laptop.

老G係咪玩

玩就情朗邀 我加咗佢

600個鐘

遊玩時開心一點不必掛念我

去cow女

600個鐘仲喺消化 問你死未

我呢個AC 400都消化仔啦
我分身rank仲高，呢個10場衰左所以棄

英國馬

No money 忍到岀糧先錢

見到我L4D2時數應該會以為我痴線

有冇玩CSGO，組緊團

No ar pc game?

yes ar

電腦壞左 之前睇皆大歡喜睇到中毒

dual screen right now.. waiting the game to be started.

比我細佬鬧到仆街

搞到人地冇得用

仲要衰係皆大歡喜手上

幫佢戒打機

真喺皆大歡喜

難忍右邊果碗係麵定狗牙黎

好彩都成功睇曬700集

湯來嫁......一乾三濕呀

一條條果d咩黎

似似地蔥...韮黃咁
好清 好味

聽日ceremony 有小小緊張

大師，幾lv先排到

有無link 想睇

笑死
睇皆大歡喜出事

萎帝打唔打LOL，我同譚仔排緊

老老豆豆牙KEN拍片技術真係唔錯

catgirl?

肥苟婚已結

直播緊

Where

唔知牙ken盒杜蕾斯用晒未

女上會點。。。。

坐蓮

會死人

骨折

唔知牙ken有冇抱住佢黎屌

呀ken好sweet

屌你地fan屎黎ga?

Cat girl 都幾小鳥依人

聽到句 咩撚黎架

少女心，要牙ken陪伴左右

你真係睇

咁重口味

youtube既清泉，咩大X 笑X子真係行撚開啦

唔准你咁話笑X子哥哥

返工
想死

返咩呀？

享受緊早餐 多士+雙拼面

零售返shift
今日返whole
返到屋㑊都一點鐘

原舖裝修，要調舖，仲有一個月先裝修完
但一秒都唔想返工

Sales要點貨上貨咩玩法？

拎員工補鐘時間嚟玩incentive game，跑到先有補鐘，夠竟一個人要有幾仆街先會諗到

揾定工轉工算

有經驗就快啲轉工。甚至轉行。零售業玩唔過

CCTVB咕嚕咕嚕魔法陣，舊人配音

好耐無試過瞓咁耐

又要起身做埋份野

起身參加pkm 活動

有咩活動

差啲中玩具槍

搞咩

肚餓出去忍荼劈住去

抵啦

火車成架都係大陸人

最後武士

邊個位

唔怪得琴晚番屋企咁多老隱

葵涌道上龍翔

嘩屌 依家啲裝修佬 車住屋企人都敢飛

車屋企人 -30hp

如果喺車住條女就加100hp

屌 而家先睇到
今晚打

唔會俾條女屌揸咁快咩

pkm go 有鐵啞鈴日
但server出包了

女仔鐘意速度感 有女係車人都惡啲

喺要型比條女睇

但係下一刻就

請安全駕駛

老母級發言

媽咪會會員
揸咁快做咩呀 小心d呀

跟牌行話我揸得快

#boom#lme

沒GTR的柒頭

用唔到新icon

#silly#lme

十四嚿柒頭

譚仔玩唔玩

玩咩？

LOL

陣間等嘅

發現屋企有啞鈴

早，以為爆咗po

等睇今次邊個1001

not me again

實捉到你

好耐沒1001了, 今次不例外

剩10零個, pish

幫手推

又loop5日

pish

倒數最後十個

9

今個星期充滿絕望

今個星期又係咁過.

又俄羅斯輪盤

再推

好想快啲到12月 同女女去旅行
好懷住佢

你女女不在香港?

沒事